{"act_id":"114","act_libelle":"Volet (non précisé)","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"volets bois, volet pvc, volet battant, pose volets, moteur volet, volet &eacute;lectrique, volets battans, volet aluminium, volets coulissants, volet en bois, poser un volet, volets alu, fermeture volet, pose volet, prix volet, volet &eacute;lectrique, volets persiennes, volet m&eacute;tallique, fen&ecirc;tre et volets, maison fen&ecirc;tre, fabricants, menuiserie, prix tarifs. ","act_title":"Volets (non pr&eacute;cis&eacute;)","act_sentence":"Volets &eacute;lectriques ou persiennes traditionnelles? En bois, aluminium ou PVC ? pour choisir les volets les plus adapt&eacute;s &agrave; votre maison, qu&#039;ils soient battants, coulissants ou roulants, contactez des entreprises de menuiserie sp&eacute;cialis&eacute;es ou des fabricants et comparez les devis. Le prix de vos volets d&eacute;pendra du mod&egrave;le et du mat&eacute;riau.","act_tag_cloud":null,"act_groups":{"270":{"grp_id":"270","grp_libelle":"DESCRIPTION DU BIEN","grp_criteres":{"674":{"crt_id":"674","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de bien","crt_question":"Type de bien","crt_affichage":"Type de bien","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Appartement","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__flat"},{"valeur":"1","libelle":"Maison individuelle","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__detached_house"},{"valeur":"2","libelle":"Bureau","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__office"},{"valeur":"3","libelle":"Commerce","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__shop"},{"valeur":"4","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"property_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"property_type_monovalue__flat"},{"id":"1","answer_key":"property_type_monovalue__detached_house"},{"id":"2","answer_key":"property_type_monovalue__office"},{"id":"3","answer_key":"property_type_monovalue__shop"},{"id":"4","answer_key":"property_type_monovalue__other"}]}}},"269":{"grp_id":"269","grp_libelle":"DESCRIPTION DES TRAVAUX","grp_criteres":{"668":{"crt_id":"668","crt_type":"radio","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de travaux","crt_question":"Type de travaux","crt_affichage":"Type de travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Remplacement","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__replace"},{"valeur":"1","libelle":"Installation neuve","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__new_installation"},{"valeur":"2","libelle":"Réparation","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__repair"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":["1","0","2","0","0","0","0","1","1","1","1"],"question_key":"work_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"work_type_monovalue__replace"},{"id":"1","answer_key":"work_type_monovalue__new_installation"},{"id":"2","answer_key":"work_type_monovalue__repair"}]},"667":{"crt_id":"667","crt_type":"radio","crt_rang":"1","crt_libelle":"Prestation souhaitée","crt_question":"Prestation souhaitée","crt_affichage":"Prestation souhaitée","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Fourniture et pose","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"valeur":"1","libelle":"Pose uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__lay"},{"valeur":"2","libelle":"Fourniture uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"service_required_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"id":"1","answer_key":"service_required_monovalue__lay"},{"id":"2","answer_key":"service_required_monovalue__supply"}]},"669":{"crt_id":"669","crt_type":"select","crt_rang":"2","crt_libelle":"Nombre de volets","crt_question":"Nombre de volets","crt_affichage":"Nombre de volets","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"1","affiche":"1","sca_id":"nb_monovalue__1"},{"valeur":"1","libelle":"2","affiche":"1","sca_id":"nb_monovalue__2"},{"valeur":"2","libelle":"3","affiche":"1","sca_id":"nb_monovalue__3"},{"valeur":"3","libelle":"4","affiche":"1","sca_id":"nb_monovalue__4"},{"valeur":"4","libelle":"5","affiche":"1","sca_id":"nb_monovalue__5"},{"valeur":"5","libelle":"+ de 5","affiche":"1","sca_id":"nb_monovalue__more_than_5"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"nb_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"nb_monovalue__1"},{"id":"1","answer_key":"nb_monovalue__2"},{"id":"2","answer_key":"nb_monovalue__3"},{"id":"3","answer_key":"nb_monovalue__4"},{"id":"4","answer_key":"nb_monovalue__5"},{"id":"5","answer_key":"nb_monovalue__more_than_5"}]},"672":{"crt_id":"672","crt_type":"select","crt_rang":"3","crt_libelle":"Type de volets","crt_question":"Type de volets","crt_affichage":"Type de volets","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Roulants","affiche":"1","sca_id":"shutter_type_monovalue__rolling"},{"valeur":"1","libelle":"Coulissants","affiche":"1","sca_id":"shutter_type_monovalue__sliding"},{"valeur":"2","libelle":"Battants","affiche":"1","sca_id":"shutter_type_monovalue__hinged"},{"valeur":"4","libelle":"Non défini","affiche":"1","sca_id":"shutter_type_monovalue__undefined"},{"valeur":"5","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"shutter_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"2","crt_notbypassable":[],"question_key":"shutter_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"shutter_type_monovalue__rolling"},{"id":"1","answer_key":"shutter_type_monovalue__sliding"},{"id":"2","answer_key":"shutter_type_monovalue__hinged"},{"id":"4","answer_key":"shutter_type_monovalue__undefined"},{"id":"5","answer_key":"shutter_type_monovalue__other"}]},"670":{"crt_id":"670","crt_type":"select","crt_rang":"4","crt_libelle":"Matériau des volets","crt_question":"Matériau des volets","crt_affichage":"Matériau des volets","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"5","libelle":"Métal","affiche":"1","sca_id":"material_monovalue__metal"},{"valeur":"0","libelle":"Aluminium","affiche":"1","sca_id":"material_monovalue__alu"},{"valeur":"1","libelle":"Bois","affiche":"1","sca_id":"material_monovalue__wood"},{"valeur":"2","libelle":"PVC","affiche":"1","sca_id":"material_monovalue__pvc"},{"valeur":"3","libelle":"Non défini","affiche":"1","sca_id":"material_monovalue__undefined"},{"valeur":"4","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"material_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"material_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"material_monovalue__alu"},{"id":"1","answer_key":"material_monovalue__wood"},{"id":"2","answer_key":"material_monovalue__pvc"},{"id":"3","answer_key":"material_monovalue__undefined"},{"id":"4","answer_key":"material_monovalue__other"},{"id":"5","answer_key":"material_monovalue__metal"}]},"671":{"crt_id":"671","crt_type":"radio","crt_rang":"5","crt_libelle":"Dépose des volets","crt_question":"Dépose des volets existants","crt_affichage":"Dépose des volets existants","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si oui, indiquez le type de volets à déposer","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"filed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"filed_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"filed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"filed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"filed_monovalue__no"}]},"673":{"crt_id":"673","crt_type":"radio","crt_rang":"6","crt_libelle":"Automatisation","crt_question":"Souhaitez-vous que vos volets soient motorisés ?","crt_affichage":"Souhaitez-vous que vos volets soient motorisés ?","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"motorization_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"motorization_needed_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"motorization_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"motorization_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"motorization_needed_monovalue__no"}]}}},"314":{"grp_id":"314","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLÉMENTAIRES","grp_criteres":{"829":{"crt_id":"829","crt_type":"textarea","crt_rang":"0","crt_libelle":"Description complémentaire","crt_question":"Indiquez toutes les informations complémentaires importantes pour que nous puissions traiter au mieux votre demande","crt_affichage":"Informations complémentaires importantes","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"271":{"grp_id":"271","grp_libelle":"DÉMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"675":{"crt_id":"675","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":{"0":{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},"1":{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},"4":{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},"5":{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},"6":{"valeur":"3","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},"8":{"valeur":"4","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}},"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"3","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"4","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"10","answer_key":"delay_monovalue__undefined"}]}}},"778":{"grp_id":"778","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1761":{"crt_id":"1761","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}